【第貳拾期牆紙】 破局

不經不覺快將踏入2020年，香港人或多或少也經歷了自己的脫變，唯獨那追求自由的初心不變。過去半年，香港人大多時都被那濫權濫暴的政治傀儡推著走。在新的一年，希望大家可以更關注香港本身，爭取更多籌碼，奪回主動權。

今期《牆紙》有幸訪問了沈旭輝先生，談談香港潛在的抗爭出路。此外，本期還會和大家探討在本土經濟、文化、思想等方面的抗爭方向，希望在新的一年一起找到「破局」的出路。
———————————————
目錄
1. 編者的話《牆紙》之理念與定位
2. 胡椒彈
3. 專訪——沈旭輝先生
4. 專題——世界大戰
5. 我們能成為法國嗎？武裝革命外的出路
6. 軟性戰線，始於本土文化
7. 擺脫連登
8. 香港會成為下一個珍珠港嗎？
9. 讀者投稿 - 煙和水
10. 牆紙設計師投稿 - 2020不分和勇
11. 時序
———————————————
點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou
———————————————
臉書：
IG: hongkong_wallpaper
一手誌:

德美 聯署 整合

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

同場加映：

牆紙自家設計年曆卡
由20期封面拼成
來回顧一下我們
一同創造的歷史性半年
歡迎各位自行印刷取用

好撚靚

推

點解可以咁靚

好屈機
推post

推呀

真係好靚
手足好犀利

2020 港人唔好放棄

TG :
投稿 :

第十五期 Link :
第十六期 Link :
第十七期 Link :
第十八期 Link :
第十九期 Link :
英文合集一 Link :
英文合集一 Link :

點解會無人知

做得咁好都無人知

輕輕一推gchi下大家

辛苦哂

支持

2020第一推

越整越好

高質再推

PUSH

做得好好呀 加油

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

push

其實幾正

印出泥貼都唔錯

想問有冇PDF版??

printer 已備

閲！

Btw 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

印圖好蒙
印PDF好尐

TG channel 有pdf

今晚貼牆

Push

𝗣𝘂𝘀𝗵

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

好靚

應該印少少放喺黃店俾人攞

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路
加入工會 全民三罷

手足好波
留意開你地
好高質，內容好充實
十分支持

十分支持
推一推

推 呀

好那靚呀 屌